我有一個特異功能

ಠ_ಠ我有一個特異功能！！
ಠ_ರೃ取下眼睛~
ಠ_ಠ再裝上去~
ರೃ_ಠ再取下另一隻~
ಠ_ಠ再裝上去~
ರೃ_ರೃ都取下來~
ರೃ∀ರೃ裝不上去了！！！

原來我可以把我的眉毛摘下來
( ・ิω・)ノิิ摘下
( ・ิω・ิ)貼上
( ・ิω・)ノิิ摘下
( ・ิω・ิ)貼上
╰ิิ( ・ω・)ノิิ兩邊都摘下
( ・ิω・ิ)兩邊都貼上
╰ิิ( ・ω・)ノิิ兩邊都摘下
( ・ω・)仆街，貼不回來了

(๑•̀ㅂ•́)و✧-把樓主
(╯>д<)╯⁽˙³˙⁾扔出去
(˘•ω•˘)ง⁽˙³˙⁾撿回來
(╯>д<)╯⁽˙³˙⁾扔出去
(˘•ω•˘)ง⁽˙³˙⁾撿回來
(╯>д<)╯⁽˙³˙⁾扔出去
(˘•ω•˘)ง⁽˙³˙⁾撿回來
(╯>д<)╯⁽˙³˙⁾扔出去
(˘•ω•˘)ง撿...
∑(っ°Д°;)っ仆街不見了！大家找找！樓主呢
╮(╯▽╰)╭算啦！不撿了！反正不值幾個錢！

好撚on9

喺隻手度！

QQ

你隻豬係邊到？
係我到

俾狗them咗

狗也不屌

我滑過土匪雞翼^^

你
就係土匪雞

係^^

幾好笑٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠈⠉⠁⠈⠉⠉⠙⠿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⣀⣀⣀⠄⠄⠄⠄⠄⠹⣿⣿⣿
⠄⠄⠄⠄⠄⢐⣲⣿⣿⣯⠭⠉⠙⠲⣄⡀⠄⠈⢿⣿
⠐⠄⠄⠰⠒⠚⢩⣉⠼⡟⠙⠛⠿⡟⣤⡳⡀⠄⠄⢻
⠄⠄⢀⣀⣀⣢⣶⣿⣦⣭⣤⣭⣵⣶⣿⣿⣏⠄⠄⣿
⠄⣼⣿⣿⣿⡉⣿⣀⣽⣸⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⡆⣀⣿
⢠⣿⣿⣿⠿⠟⠛⠻⢿⠿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣶⣼
⠄⣿⣿⣿⡆⠄⠄⠄⠄⠳⡈⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⢹⣿⣿⡇⠄⠄⠄⠄⢀⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿⣿
⠄⠄⢿⣿⣷⣨⣽⣭⢁⣡⣿⣿⠟⣩⣿⣿⣿⠿⠿⠟
⠄⠄⠈⡍⠻⣿⣿⣿⣿⠟⠋⢁⣼⠿⠋⠉⠄⠄⠄⠄
⠄⠄⠄⠈⠴⢬⣙⣛⡥⠴⠂⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄⠄

(•_• )
( •_•)
( •_•)>⌐■-■
(⌐■_■)